有無人覺得blonde油膩幾好色==

hello moto

差啲嘢

10

忍左成個月既第一篤精今日比左佢..

自己睇啦==

禾比左周周

油膩cowgirl應該唔差

咪弱智啦傻西

周周條踩假鳩片淨係preview我都J咗四五次

咪能癲啦弱智性癮狗

最憎睇D玩玩具既片..

我畀面周周先睇

有無熊仔深假些牙黎睇睇 preview都照殺..

未J過大波熊仔 我都想J下

我唔睇呢啲...

牙喪話你SEND左熊仔深假比佢==